[劭勸行動 Day 8] 欠手足參選既功能組別降至6個,但有6個界別仲未夠簽名入閘

今屆立法會選舉提名期得返五日，除左鄉議局放棄唔搵人選，仲有5個選別未有手足表態參選，請大家盡最後努力，劭勸果個可能心郁郁、等人鼓勵埋就去馬參選既手足參選

另外，有六個界別既手足仲未收集夠提名人簽名，如果你、你所識既人有提名資格，請盡快聯絡佢地

旅遊界 周錦基先生： TG: @fk3hk
保險界 李福納先生：FB:
商界 (第一) 手足 (仲未肯開名，請聯絡相關組群) ： TG :
進出口界 手足 (仲未肯開名，請聯絡相關組群)： TG :
地產及建造界 李永財先生： FB :
金融服務界 林浩波先生：FB :

如果到7.31仍然唔夠提名人，以上手足將無辦法入閘參選
最後五日，搏盡無悔

劭勸行動TG :

譚香文係工業二都夠提名票??

推

進出口
林景楠出返來選，但未夠票

神通廣大嘅連登仔
有無進出口選民幫幫手

push ar

need pin ar

Push

加油加油

更新：

有六個界別既手足仲未收集夠提名人簽名，如果你、你所識既人有提名資格，請盡快聯絡佢地 📲

旅遊界 🗼 周錦基先生： TG: @fk3hk

保險界 🛡 李福納先生：FB:

商界 (第一) 💼 手足 (仲未肯開名，請聯絡相關組群) ： TG :

進出口界 📦 林景楠先生： WhatsApp : 67584869 (陳小姐)

地產及建造界 🏗 李永財先生： FB :

金融服務界 🧧 林浩波先生：FB :

如果到7.31仍然唔夠提名人，以上手足將無辦法入閘參選 🙅‍♂
最後五日，搏盡無悔 🙌

Pishhhhh

除咗正面劭勸手足之外，記得劭勸埋對家啲人出來呀，多啲人參與個選舉先好玩架嘛

劭勸名單對象 (對家曾參選名單)

漁農界
- 黃容根 (曾於2016參選)
- 陳美德 (曾於2012參選)

保險界
- 蔡中虎 (曾於2012/2016參選)

航運交通界
- 丘應樺 (曾於2016參選)

教育界
- 余綺華 (曾於2008參選)

工程界
- 陸宏廣 (自98年開始幾乎每一屆都參選，勁過宋楚瑜，工程界選舉無咗陸宏廣就唔係工程界選舉)

再續…

1,3,5 真係唔洗玩

工程界今次有𠝹票基2.0

唔理啦，總知越多建制參選人越好玩
陸宏廣由1998年開始每屆都選，2020點可能無咗佢

push

做實事

2016都有？

有

好似得2008無，唔知係咁啱離開咗香港定點樣

1998，2000，2004，2012，2016 全部都有佢
勁過宋楚瑜架

唔係想潑冷水，但呢六個界別係選唔到的，因為規則係完全作弊，連提名都冇機會攞到，應該將目標放喺有機會參加到嘅界別。

鄉議局：如果挑撥到新西新東鄉事派內鬥都還好，但民主陣營可以唔使諗。

商界二：中華總商會成員先有得投，又唔使諗。

金融：公司票，冇一間銀行會為香港同支那過唔去，又唔使諗。十年前呢個位仲係港資坐（李國寶），而家係中銀揸莊。

航空交通：公司票，上屆有唯一一次選舉但似係爭餅仔問題引發，加埋上年因航俾支那打到咁，唔見得今次太古系夠膽抹臉落場，更加唔好講提名民主派。

漁農&工業一：公司票again，冇行。

工一叫稍為好少少

最中意有堅持嘅男人

傳說中嘅林氏，估唔到真係佢
而家新東又多個人翻生

多謝手足

支持支持

侯志強係咪出鄉議局

商界一係唔係王維基選

多謝ching，不過教育界應該幾穩，鄧飛最多2萬票，就算蔣旻正拎1萬票葉建源都有3.5萬票。

不過個人真係幾想教協收皮。

快啲搵人勸勸佢，佢唔係純粹填白，佢係有機贏

佢講咗唔選

鄉議局自己傾好咗邊個出
票都唔駛投

睇落應該只係wiki比人亂改

候好以示威派過水，叫冇咁紅，但點都好，支持內鬥

阿布泰老闆出山，十票應該夠數

pushpushpushpushpush

情況相反……
搞咗咁多日都唔夠一半……

之前未開名

係嗰個界別既人請參加, 唔好比保皇自動當選

幫幫香港人, 幫幫香港年輕人.

If 區議會 can, so can this.

幫下上水嗰個得唔得
之前上水遊行佢好似都有派下水

那來的提名

鄉議局：155人（鄉議局所有議員）
鄉議局幾乎全紅，唯一一個民主派係前立法局主席黃宏發……
咁耐以嚟，佢哋都係揾鄉議局主席出嚟選，所以一定自動當選

鄉議局都應該冇
有都唔敢話選

有無選民名冊可以逐個email

有用po仲唔推？

應該犯例架喎

推
希望有足夠手足參選

不如鄉議局就算啦 完全冇可能

樓主好似已經放棄咗

唔知會唔會延期，但照推

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

毋忘制裁3萬仇人

警察為打壓示威，日日夜夜加班賺了不少OT錢，有地產經紀早跟我說過，過去半年很多警察都用這筆不義之財入市買樓，甚至有人因不忿被罵毅進仔，借到盡買入太古城，以求自我感覺良好。假如特朗普和美國國會真的為正義而戰，制裁名單必須包括3萬警察，香港人一定會跟你說聲Thanks！

第一句咪已經寫咗放棄

但睇返相關TG羣，就知佢依家開咗名都冇乜人做佢提名人

我都有留意，都有唔少人因為提名要開名所以唔敢但仲有幾日，我相信以佢嘅威望應該冇問題嘅，開名之後呢幾日會開始反cup

📡 行動快訊 6 📡
參選旅遊界 🗼 嘅周錦基先生經已集齊足夠提名名單 ✅ 感謝多日嚟有份轉發訊息同幫手揾提名人嘅手足 🤝

聯絡周先生📲
TG：@fk3hk

差幾多張？

推呀推

未開名之前就係四張，依家唔知有冇多咗

Really? DLLM

呼籲更多人登記功能組別選民

落實之後, 確診大幅回落, DLLM

如果真係落實押後選舉…
整返個功能組別選民登記集合post有冇得諗？
唔洗好似今次咁咁難揾提名…

唯有係咁
見步行步啦

Tui

Sor睇唔到

譚香文去咗會計界，傻撚咗？

認真？有冇source
放棄原本個界別都可以理解，但走去會計鎅票係咩玩法

有冇source

係咪昌哥叫佢做plan b?

食相有啲核突....

呢個唔知

又有可能係做plan b嘅

見佢冇任何campaign

呢個界别好多人可以做Plan B
工(二)反而難揾人佢走去選會計界做乜

我諗如果搵plan b，都唔會搵到譚香文……

工業界二根本好難參選，或者佢搵唔夠提名票掛

up

勞工界仲未報名？

自膠，已報名

最後兩日